[
    {
        "randomId": 115
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    }
]